ʕ•ᴥ•ʔ 全盛時期的Seulgi一日飲幾多枝可樂

Bear belongs to me

我擒熊

熊熊又型

好柒

第3張成個Irene咁

百事熊>可樂熊..

唔想佢再肥落去

傻熊咁鍾意飲野?!

唉

不啦

thx

下

唔同意?

百事不了

係

瞞住了父母和熊熊拍拖

祝溫溫早日康復

根據非正式統計，飲得多可樂會平胸

我餵佢飲10000噸可樂 飲到佢狂噴尿

痴線咩

控制不了對bear的感情

仲係好fit

應該45kg都無

椰妹真人好細粒好qq

令令地

🌸

熊熊幾時開(2)

依個已經係

我女友熊囝生日快樂

happy birthday my bae

熊仔生快

生快

my lovely bear

條脷有少少色

粉紅色

色ball

講笑haha

熊熊又大一歲🐻

今日熊熊大壽，娛樂台大曬

26 only

痴線會唔會太QQ

Where bear now

我熊寶寶開LIVE中

勁能qq😑

勁qq

Top 5 qq

好靚

收開啦雞蟲

咪屈

話錯你?

痴線 咁正

😳

腳

嘩腳

世一熊

咪色

多你個嘩字only= =

色情到

好睇 唔色

流口水咩2c

我的雄雄

嘩熊

發羊吊

雄雄正式成為泡菜top 30

Top 30好耐

Top10啦

淨係RV起碼有4個入左

唯4躝

Top1咗好耐啦

跳舞Top1

咩都top1

亞洲Top 1唱功你唔揀佢

雙冠軍啦

扑你個街條裙會唔會太短

？

我看你笑容蠻有福

咩

唔好講please

冇

Ok

我要Seulgi日程表

不想失去 如回頭可捉緊你

咩居心ar成日貼J圖

邊有貼J圖 你成日J熊囝咩居心

一次姐 個次錯手fap熊屁蛋都是因為你

嘩 你好撚痴線

今晚fap她

我rap你

講咩野阿你

你班色狗仲癲過上一個Post

北極熊

🧏🏾‍♀️

反熊狗

Seulgi bb chu

cute

牙星新歌ok

100分滿分攞100分咁

咪屈啦

牙友唔講大話

咁狗一齊屈

樓主好奸

影張相唔需要挨挨笨笨呀？

勁正

係 我女友

👧🏻👧🏻👧🏻

你勁芯

唔係

點會唔係呀

牙琪啲相邊個影

雄雄順眼了

我

聽日點慶祝

我囉

誰人又像我執著夢幻沒變改
而此刻始終相信最好是期待
用半生精彩 來埋沒感慨
橫渡那星海 換一個未來

晚晚聽一次Psycho先訓

好掛住溫

Who去RV youtube片比負皮我立即吊你全家

祝福你

祝我同熊囡情人節快樂

你同牙友過

情人節大家一人讓一步，牙菜同你過，牙琪同我過ok?

可以

Seulgi's plan today?

同hi seulgi食飯

其實我明白
你暗示害怕幸福轉眼變碎片
你盼時間停止擁抱這點愛
直到灰飛煙滅

其實說情話愛太易
就算滿口謊言你不知
既然無意義
就讓時間為我
証明我的愛意

熊在哪人家?

佢訓緊教了

熊熊今日去邊

成功wink

我想知熊熊的行蹤 求你了

痴漢

脾🧡

熊熊你在哪

成日都呢頂帽

Why負評me

痴左線勁q勁令

想開個著衫好睇又型嘅idol post-_-

會唔會貼哂mmm-.-
夠圖咪開

我就係驚-_-

十卜💘✊🏻

(nod)定

呢個算唔算冬天女朋友look

熊仔 我係你屋企出面 麻煩你開一開門

🤨

熊熊 開門俾我入來呀

死痴漢癲完未

badgirl

使唔使貼咁多次

屌你快果10秒8秒就串過馬撚

問下姐 使唔使屌屌聲

抵!

雄雄樣子特別

我的雄!

傻喇是到

早

甘早

掛住你

seulgi真人上連登?

熊最關心連登仔

百事先正

個頭ok柒

好吸引

果然是世界top 100 我的熊!

top 100咁多就唔好 我的我的 咁叫

Sorry 熊&RV是大家的

定仔

好波 我的熊是top1

你都唔好咁叫

Qq囉

世一

比我唔會貼第一張囉

又喺度扮咩

你知呢到幾多色狗

一定post囉

呢度嘅會員大部分都好自律

暫時上水既都係自律的

第二張

U seem like fun

哇熊仔超正

真...
你熊超索

係 你講得啱

返到屋企見到女友咁樣應該點做好

陪佢一齊睇書

吓-_-
Milk leg la

癲撚咗？

Sor😅

慶祝26歲牛一 Seulgi開直播被私生飯致電騷擾

在直播進行期間，因為多時有來電而令直播中斷，似乎是有私生飯致電，Seulgi其後便指着鏡頭說：「成日有電話打嚟，唔可以咁㗎。」未幾又因再有電話打入而令直播再次停止，Seulgi重開直播後不禁露出扁嘴表情：「成日斷嘅原因係因為不斷有電話嚟。」

Who

Seulgi廣東話咁勁

樓主

丸子災qq

Seulgi timetable please

牙現

咁扭得

Ching ok痴漢
其他最多都係變態

真係正

我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

松

我熊正囉

那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後

勁能Q...

對con屎幾靚

著開白飯魚唔識

熊囝個鬆獅頭可以納入世五

Good

女上嘅話

咪白痴啦

綠頭仔死撚開

joy腋..🤔

係好正但目光始終被熊吸引

幾專一

今日熊囝飛福岡了

😱

牙災正到

我同熊囝真人sim4

真人sim4姐係點

閃死

有無得download放落我個sims4到

好似冇

想同熊囝irene一齊生活

唔貪心 同熊囝同居已滿足

那我帶同災耶生活了

災仔唔戴罩

原來有

做咩除個罩落黎...

過關唔使對樣？

牙友又秒傻仔

係喎..😅

佢弱智

使唔使咁講野呀...

咪詐介姨講咸野抽熊水

我關心佢啫

牙炎好女仔嚟

口罩女團

疫情嚴重

定仔唔鍾意人貼preview

張學友

佢冇講錯

真...
我哋要為醫護打氣💘✊🏻

樓上

個蛋糕整得靚唔靚
我整的

熊b弱智qq

態態日本住邊

熊囝正

熊本有一名20歲女護士及其父親確診感染武漢肺炎

該名20歲女護士曾經13日前去過睇concert

日程如下：

2月8日去福岡睇concert (極大機會是Perfume演唱會)

2月17日出現症狀

2月21日確診武漢肺炎

咁高危

第三張

靚

個pose表達緊啲乜

樣衰都係一個市場黎

如果唔係你點會出現喺呢個世上

鬧緊我掛住打機唔理佢

入嚟摟屌

嘩

好正...

嘩咩

第三張正到

第一二三四五張正到

原來我比牙琪改左名叫mama我自己都唔知。。。

低能仔

牙琪他女友

呢個好笑

牙現你女友

喜歡你的誠實

條裙怪怪的

邊到怪

佢鹹濕

d花唔多新鮮

都係嘅

我戀熊癖=.=

戀變熊態癖
咁多錯別字

我送foodpanda 麻煩康小姐開一開門

做假新聞咩目的

宜家武漢肺炎咁嚴重
我要每朝起身幫佢量體溫

Panda走啦 我地啤粒

部門正就如何加快落實相關措施、 制定時間表及各項細節、 在適當時候會正式公佈實施詳情，現階段不適宜就事件作出評論。🙏

你春日夏榮打手

嘩想篤她臉

熊熊被搶手機

D可樂要黎洗下面

洗下面定洗下面

超可愛囉咩料

好想打鳩娜蓮但又好想捉弄熊熊 好矛盾

哇QQ

@定仔偷手機

嘩我娜璉好Q

咩黎

定仔偷我熊手機

When

可憐的熊

定幾調皮

手勢純熟

希望波縮撥款申請RV來港演出

攞人野咁衰

下 咪能搞

我攞你命啦亂講嘢

攞人命fans仲衰

娜璉條8婆又搞搞陣

係 樣衰就唔好搞咁多野引人注意

佢百厭姐 份人幾好幾qq的

熊仔太好人了

熊仔sb弱智妹 我成日整估佢

拎晒$10000送禮比熊仔 波縮好波

真...

警告你咪再扮fd玩佢馬尾

件衫咩事

吓有咩事

心口個摺痕/陰影/設計(?)怪怪地

你搞到我望咗啲唔應該望嘅嘢

咩意思
牙雪好女仔嚟

第3張❤️

西女人

想做咩

欣賞only

唔想掂下？
我ok想掂

掂咩

想...

第一張個面珠燈真係幾想掂下

想摸第三張丸子頭...

同佢磨豆腐嗰陣佢會唔會笑到好似第二張咁開心

呢到唔貼呢啲

牙友通融一兩次

康小姐在嗎?有速遞到...

postponed

三月七八可以係屋企陪熊囝了

慢慢食

同緊佢食

食埋啲化學面
慘

仲收兵嗎?

佢唔收兵

熊囝成日夜晚偷偷地食麵搞到塊面咁圓

女友熊囝❤

嘩我熊囝娜恩捐咁多

白菜都多

多過佢地加埋被我菜包養好幸福

白菜我條菜

熊囝我隻熊

晚晚攬她訓

係 我係咁

me2

你兩個互攬果時叫對方熊

我左手攬熊右手攬菜

你左手昂山右手定仔

唔知點解見到呢個comment心入面甜笑咗一下

拉

咪多事啦

lemonparty

熊情歸何處...

2個人應該2下...即係你揀左1個
昂or定？

溫溫一億

終於出院

RV各成員捐左幾多

OK 知了

現溫真係天使嚟

勁正==

熊困翻左外家影相

樓主個icon 乜料？

咩icon

都係冇你嘅事haha...

做咩今日不斷派

sims 4 bear

Bear Holiday go where

雄仔!唔好強暴禾呀!

哇Q爆

牙友終於轉左名唔會再影衰熊囝

3月果然好月份

牙雄...

好大隻熊

4424可恥

娜璉做咩成日走過嚟RV到R friend

你唔識波

全靠VAR金睛火眼先阻止到4424

呢個識波

QQ

椰妹生日快樂

熊囝QQ

~_~

熊仔瞇眼勁qq

熊仔勁qq

連大脾都qq囉咩事

咪咸濕

熊Q

HJ2Q

你無賓州唔會損

無啦啦講咩核特野

同你相比小巫見大巫啦

Where Seulgi now

Wa勁正

遲大到啵

唔使做咩==

點解熊囝可以咁QQ

Bear please cum back

點解咁完美

變態腋窩控

好想一齊鍚

失實指控

唔敢認？

佢全身上下我都控

我浸除都控？

佢浸除關你浸除咩事牙

佢身上有我浸除 我同佢成日一齊==

我屌你老母個仔屎忽啦

你屌熊囝男友屎忽？

我係長但未長到屌到自己

我係佢男友喎

下...

🐻

肌肉💪

Once you go black

熊好吸引...

55

我的女朋友

熊

星

yes

Laugh what

請公道評價康瑟琪

世界第一

疫病肆虐 Seulgi安全嗎

松子心動了

我女友超掂...

555

我攬住佢

佢推開你

我代熊囝攬你

瞓了

goodnight

Hi Ball

Hi dingkid

u what name

oh nothing lu
first glance mm get gor name

大家最近還好嗎？

On9

冰

正

被人黑好慘

我跟熊囝很好

同熊仔困14日

有病睇醫生

夏天的味道

第一張

飲可樂

很能正😑

呢輯勁正

愛左...

法國熊囝襯呢款髮型好型棍子

ok la

熊可以醫病

你張白卡好難醫得翻好

每日有咩做

朝早夜晚準時食藥
每日有15分鐘活動時間

以Seulgi好動性格 典頂得順隔離

可以啦

好似見到

咪癲

蕾絲...

-.- 仲以為見到啲咩

第一張岩岩訓醒樣

第一張好易跌

我扶住佢

走開啦

好心作雷劈

牙琪成日都趺架啦有咩所謂

真

我下面墊住琪琪三秒合體

祝你斷腳唔算過份

唔算

大家好

熊囝跳舞超型

抽插她

我打撚死你

RV既各位仲夠口罩用嗎?

Seulgi finding it touching that they were given two wieners instead of one is the most endearing yet hilarious thing i’ve seen

段片唔post了
自己諗下係點

咩片

我都想食hot dog

定仔快講，唔好吊我癮

wendy食熱狗發現有2條腸好感動咁樣囉

下姐係點==

我要片，唔係文字呀

定仔唔貼有佢嘅原因

幾好笑
因為多咗條腸所以感動

咩trip battle
睇睇下想食

Who take care bear

女友

起身煮早餐比佢食

我日日煮辛辣麵比佢食

係我女友

睇得扭得跳得 點會唔係世一

的確係世一

勁正...

瘦左咁

呢排我地留喺屋企多咗食得好清

差dd先世一

熊囝世一呢個係定律黎

疫情下熊熊如何度過

lesbianseulgis

是

Seulgi唔係lesbian

咁快

我係牙琪格離梗係快

咪跟蹤人啦 你好危險

mk妹？

使唔使痴咁埋

屌嬲

勁暖勁香

想像到佢做女友會勁痴身成日貼埋黎嗲我

熊囝都係咁樣嗲我

你收嗲拉

.....你銀優啦

牙災蝕晒大底

羨慕

大家 好 我是 瑟琪 今年 二十七歲 對嗎...？ 我愛你！

瑟琪我女友

따찌야 하오 워쓸 슬기 찐니엔 얼쓸치쑤웨이 맞나..?워아이니!

佢係

Who

我對你好失望

乜能野呀

真係唔知
有啲似Heroes個日本人

솔라시도

唔認得個男人啦

欄啦 呢到唔貼男人

好大個蜜瓜

食她蜜瓜

飲咁多野好易急尿尿

傻熊

cute af

唔好爆粗唔該

sorry

好大個波

弱智妹?

反正我被萌倒了

=.=

elegant

一齊打波吧

無得睇Joy啦

幾撚q

冇seulgi?

seulgi沒更新了

我收埋咗

友

髮型勁柒cute

個人勁cute

就算玩都會唔忍心壓住佢

咪撚癲啦

Sor睇錯唔小心壓住佢

無啦啦罵人痴左咩 我講緊joy咁玩

弱智妹

搶佢野食搞喊佢

打她啦

喪少陣啦

Bear

錫佢嘴仔

死開

哇

想俾Joy波壓

4月1號都冇人post相

Happy Apple's fruit day

🥵🤤🥴💗🧡💟☪️✝️🔯⛎♌️♑️♒️♍️♈️🔯🕎☯️♎️♓️♓️🆔♏️♊️☦️✡️☮️☮️♐️⚛️⚛️🉑🆘🈲✴️🔞

啲emoji咩意思

覺得佢幾hot♨️

🥶🥶🥶🥶

想做支吸管

ching on9-_-?

emoji要擺喺相後面-_-
如果唔係web版會唔好睇-_-

小妹新人嚟對唔住🙇🏿‍♀️

Seulgi好正喔

Seulgi一切安好

想知呢個tweet講乜

It's not even a guest home
This person is enjoying April Fool's Day twice.

我洋文唔好
睇完都唔知講咗乜

連客人都沒有
這個人兩次享受愚人節。

咁可能我中文都唔係幾好
即係講咗啲乜

PIC 2

我對牙琪把聲敏感

本身已經夠醜 仲要加埋啲雀斑filter

勁靚

丸子熊囝勁正

後面個人幾Q

前面個人Q啲

Seulgi

痴線正到

kpop idol?

放4日假都冇出街

1:13 me

好似有d唔老黎

出街有咩做

搭完飛機喉嚨痛==

駿洋友-_-

香港確診又+1了

好黑心 熊po無愛

食少d煙啦

我煙酒不沾

mk

咁都mk

support

感覺像已隔世 難以自制
愛在每天加深 深不見底

因為你係黑..

唔好fake news啦

定仔最公道

佢同你訓同一張床點公道

超正

正常

對人字拖扣左少少分

你係唔識fashion

99.999999999999999999999

你大坑Wyman邊夠你黎

人字拖不了！

冇哂人咁既

Push Push Push

竟然無圖

岩岩先見到呢個po 仆佳

友蛇貼埋D舊片

無貨了...

岩岩先訓醒

都幾夜先醒...

正片無分新舊

Po幾多次

我呢張高清大圖 , 唔同牙友貼果D劣質貨

超正。。。

我老婆 , 你地阿嫂熊囝

Ff9

love is

Hi ball

Hi ding jai

World 1 ding jai

no

Ching World 1=Seulgi
My World 1=Chaeyoung

熊囝新frd子娜恩

衰妹Q到呢

邊個娜恩

今個月

咁靚?

佢份人係咁 唔識醜

乜佢咁架

呢個係我當初追佢其中一個原因

罪惡感

咩意思 你做咗咩黎

唔好意思講

做咩野呢

我雙手按住佢面頰啜佢嘴仔

發神經

好喇喎

block左樓上兩條色熊狗

你鬧自己好 唔好屈埋我

可能你唔覺 但你貼個張好色情

咁係你對眼色情

Cap低左send左俾SM

欄啦

想像緊拖手咩感覺

好熱好多手汗

我緊張姐

唔想知

松子視覺

公主熊

My princess👸🏻❤

推呀!推呀!

FF夠未牙

佢都係喺手機睇啫

定仔諗野幾敏捷

( Show Blocked User - MMM定仔 )

被人講中咗發爛渣？

有關定仔對本人有關之失實回覆 , 全屬臆測 ! 內容涉及誹謗 !
並對本人的心理構成嚴重損害 !
對此本人深表憤怒 !!!
本人已經就該段失實回覆展開法律行動, 追究一切損失 !

定仔唔會屈人

嘩正喎

硬了

你唔撚好痴線

咪咁變態啦

打錯字抱歉

想知原本想打啲咩

哭了

Ok 我信你

你是個好人

睇下對咩人

你似幾識冧女

你都係

你先係

樓上基？

你基

熊囝清泉唔追求物質轉11pro

佢應該有

有人送

我大出血

我老婆

幻想少陣

聽903播牙樂新歌 , 又幾好聽

邊能個牙樂

我都聽緊啊松仔
Now播緊Apink

美中不足係中間夾左首護琦歌

🙀

🥰🥰🥰🥰

鳩頭屌打呢2條囡

咪post其他人啦

佢同熊囝係親戚

係咪想講兩個都係你女友所以有親

差少少 大婆二婆先叫一家人

護琦狗

薇娟我女友

躝啦

想同佢拍拖拖佢手

牙琪我私有化左

手機儲下相就叫私有化咁我咪好多女

你多仔

昂仔香港羅志祥

專食連登kpop台紅字

學友弟弟

我女友

你呢個term ok濫

我覺得你屈

法國你特別中意黑熊

型

想fap下seulgi

間中上來推下

好耐冇見

今日牙樂ENDING幾QQ

定仔唔鍾意喺到講其他人

我心中的世界top 30- Seulgi

Top 1-Irene

癲

我的女友

細細力拖住佢隻手

你縮手

點解

白襪熊囝

我女友黎

想幫佢油腳指甲

幾乖

幾可愛

多謝

唔係你女友/老婆

係咪想引人啜佢嘴仔?

我啜卜左三啖

啜mon會唔會唔太衛生

好多口水

wendy腳趾唔靚

唔臭就得

我唔知

哇 痴線架你

有少少味都係正常既

少少味錦上添花

變態

唔夠你

香汗淋漓

之前有張熊仔海灘另轉頭 嗰張幾有男女視角幾好看

唔能好癲啦

反晒光

分享美麗側面同背影姐

很光滑

憑圖難講滑唔滑

看圖已知光滑

讀過下物理都知

幾正

熊琪滑係定律

靚到

My gf

YES

No

我女友勁q

seulgi有冇屎眼毛

認真講 係F.1女仔最壞係我同seulgi

知黎做咩

我gf

couple workout

我女友seulgi超靚

你女友金seulgi

個手勢咩2c

支持NHS

對眼好似整過
定肥咗

人美心善

冇整 不嬲肥

佢唔識tag人

傻仔

佢改左

Hi ding kid

Me new

cameltoe?

咪痴

黑色Seulgi型↖(^ω^)↗

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

Slow

佢係咁

咪色拉

推

我女友勁sexy

cherry

打seulgi

你白痴

I love seulgi

Love要打人？

1001

呢到開始靜 唔使開新po

我鐘意恰佢整估佢

法國熊熊好撚正

1000熊